成架E34都係黑衣人

大西北既支援黎緊
你地出門未

大西北人好野
收工趕過黎

1點機場見

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811